屌你老母，你問，我唔答。

屌你老母

你的老母很性感很多人call

唔答，驚自爆

你屎忽幾錢